肺炎仲廢過感冒

肺炎仲廢過感冒

侵侵又贏叫佢支那肺炎 支那制造得個樣入面廢既

咁你想點